幫手上維基百科記低周同學既事

小弟英文唔好，又唔識日文，大家幫幫手做翻譯。

巴打有心了

我都唔知可以做D乜。

依家岩岩完Sem，算係有多D時間寫Wikipedia，日後都要寫多D。

英文維基百科完全無呢件事
大家快D幫手去打